咩鐵唔敢停 平日唔係好鍾意封站咩 你老味 !!!!!!!!!

大春袋，原來平日早上先有用

大春袋

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！